結果廿萬買左jazz rs

無聽到連登仔既建議

Between 唔好op撞車圖

幻覺黎 呃我唔到

安全性第一

個人冇事先做到世界第一㗎嘛

琴晚你坐Jazz, 你死左啦

好彩買GTR

日本車潰縮區嚟架。你地識條春咩

利。fit

樓主分期供定一炮過，想跟

一期

有錢做咩要分期供

廿雞買jazz 咁做咩唔買jade 都係1.5 但係多個turbo又可以坐多個

大把大頭鬼學人死充，咩CLA ，p100d果炸

香港做腳一定係短車

Welcome 巴打

P牌 覺得 架車細d好泊d

手波定自動波？有無部車既內龍睇睇

要易泊，可以一炮過比廿皮買 Jazz，我寧願比多少少買A250/120i/Golf GTI 再供，有 turbo 用落爽好多

香港地緊係自動波 新車未到手

120 m sport 25萬

揸熟左先再換車都得既 又唔係用成世

本身連登仔有建議個幾部都有睇過，有諗過買golf，但想要日本車多d，覺得易養d

Mazda3唔買係因為條女唔中意

廿皮買雀屎

我都係新Jazz RS 車主

內籠 Jazz 無得輸

當初都係Ractis Note 同Jazz 揀
Note 一定最大個內籠 後座最舒服
ractis 天幕正
Jazz 外形正 內籠有

但Jazz 真係皮薄 同埋唔夠快

條女鐘意 Jazz ... 呢個好女友黎

佢唔係中意jazz 佢中意golf,但我想要日本車

但jazz同mazda3佢就想jazz多d

爽

比我會買水貨 fit hybrid

唔啦，我識喱d就會去買二手啦講真
本身對車0認識

新Jazz後輪仲係用 Torison beam，加埋高重心，D 彎真係

唔識咪比2000蚊攞去hkmi果啲上架驗
fit hybrid 好似得車利先有

廿皮買 jazz

歐洲車豪華又得體啲

Rich

20萬買舊垃圾

鬼唔知咩 難養d呀ching

咩年代呀，歐洲車係貴少少，但都已經好易養

痴線 兩架完全唔同級

Head up display, multi-link rear suspension, GVC, glass speedometer，內龍厚實

條女有冇真係坐過架

無

唔緊要啦 揸幾年再換歐洲車不是問題

十萬唔洗
利申：棍仔

個個都話有錢點解唔買歐洲車
屌～嫁車黎曬咩
架車係用黎揸唔係用黎曬
買架雞Volvo 旅遊巴囉
又坐得多人
又歐洲車
到時拜山呀，過年呀～揸一架車就夠
好嘅車唔係在於架車好唔好
係在於適唔適合個司機

Jazz

點解連登仔對jazz咁反感

我都想知

On撚99
鬼唔知呀媽女人咩
今時今日廿皮有找買到乜撚野新車呀
上面果堆歐洲車貴一個Dup啦
Jazz 車細，易打理，揸幾年放岀去有價有市

我有20個唔會選擇雀屎

唔好搵新車價同二手價比

我諗諗下
佢應該係心諗屌你老母反正唔係買我中意既車不如慳返d錢第日換車鬆動d

利申有同佢講熟車後打算換Benz

米已成炊 動搖唔到我

新款rs 幾靚呀 有冇咩option 加

最鍾意聞新車拎車個陣味

不過街好多MK新牌仔拎架幾萬蚊 幾年前既2B1A 依為自己好威

都話0認識唔敢買二手住

做MK一撚流

0 認識咪買架垃圾操下 就會識同知要咩車
不過你呢架都係垃圾

你講車行？ 無呀，得送皮位

ching點先唔垃圾

自己買唔起就話人二手

因為同一個價位 大把車屌打jazz
Mazda 設備又多 車身硬淨又安全唔買
係都要買架紙做既

操車先要買二手，一陣一過唔小心出入撞爆左賣出去比人扣10%，你用10萬2手價，同用20萬新車價去乘，都已經差1萬，

新車落地又冇10%

Jazz 雙氣袋 側撞，後撞都死得人

屌你唔識問朋友幫手睇

做MK都好過屌公廁窮撚，

況且而家D MK 好有錢

... 咪住，其實樓主係唔係假膠

廿萬買jazz

GK5撞過一次人地小路出大路欄腰隊落人地架I30到
撞個野大概70左近
比個氣袋爆親隻手
車就total
人就冇事

架車摺先就到道力唔傷人

十萬內都買到架水貨FIT啦
利申 八萬五買左架

撞I30都total，撞貨車我估你已經死左

Mazda3個款咁靚仔都唔中意

咪係，型到仆街

乜買雞蛋殼黎揸咁睇唔開

雖然廿萬仲有好多選擇 但jazz 都未至於係垃圾呀

jazz rs 好野黎wo
個樣完爆polo golf note prius先
你唔中意個brand都無計
空間使用真係比100分, 細車比你裝到勁多野

摺咗半架車都唔傷人

屌你買架jazz姐就俾人當假膠

有咩問題

除左2手價諗唔到理由買jazz

買jazz

200000買jazz

jazz真係好柒 又慢

坐滿人上斜無力

新牌反而應該買二手操左先，渣一年你就知自己想渣咩車，咁快拎廿萬出黎買新車

新牌都預左hi 花撞花，到時肉痛到你死

其實如果以新車計 有保用又差唔多價位既r周車真係冇得輸

乜顏色呀ching

駁唔到

樓豬真係好柒
好買唔買 買架行出黎比人笑到臉黃嘅雀屎
慢慢享受踩到爆偈都唔去嘅滋味啦
真係人唔笑狗都吠

X2
你買架golf仔
皮費差不多

20皮唔加多少少買H1既 不過要年年驗車+15年車

rs版唔覺
利申: 試過放4條鈴係車尾箱+滿人.

不過一手買係唔抵. 15年車都係10個左右.
20真個係買golf 好過啦

可以裝返個Pedal box加返3度

買得honda就係唔想養個陣太煩

咁係因為你未睇過m3個籠咋傻仔

其實佢d油唔厚 high左好易見底漆
揀多次唔會買全車車 或者揀部crz好過

咁mazda3都貴d既

Jazz 係闊

但 Mazda3 仲闊！

Mazda 完勝

二手歐洲車就話易壞啲難養啲
既然買得一手 20粒筆直就買golf啦 基本上原勝jazz
除左二手價唔夠硬淨
揸過dsg之後 日本啲cvt垃圾嚟

買 jazz 其實冇乜嘢 但用廿萬買架新嘅 jazz 就傻仔
重要係新牌 好心就攞幾萬買架錢七操吓先啦

可能樓主好有貨呢
廿幾萬濕濕碎啦

咁點解新牌買golf mazda3就唔係傻仔

窮撚黎

餓唔死個種

不過如果比廿萬我
我會買架二手A250 / CT200h啦

廿萬仲要一炮買Jazz

真係好正

老實講我幾滿意架車
不過主因一定係我唔識車

加多少少買架全新Golf Comfortline 都仲得

甚至Benz A180

咁多人屌
個樣唔差既，唔好咁啦

個樣好Come睇，又夠闊落
但係連登就比人屌到一文不值

對jazz rs 個樣情有獨鐘（唔係依家最新果款）

自己鐘意咪得囉
洗咩理人

係on9左少少姐

新牌買新車一定係傻豬架啦⋯⋯只不過買架性價比高啲嘅冇咁傻啫

Jass係好車黎
不過趕時間就唔好渣車了

Jazz Seat Down位最大又Flexiable，慳油，維修易同平，二手價硬
呢D 其他廿幾萬車價果D 車比唔上

之前買二手 polo 壞都冇壞過，揸到宜家就換車都好健康

人唔笑狗都叫
死左都唔知咩事
有調查發現好多新牌仔死因係買平車或者雞車

連登仔覺得jazz直頭係垃圾

個個都咁諗嫁啦

傻，不過你啲錢，鍾意點洗都得

因為大家都重停留緊十萬一架collora年代，但而家買架collora都十八萬幾……

自己鐘意咪得

0正皮

係咪貪佢可以變Smart For2
😂😂😂😂😂😂😂😂

睇厭左去撞一撞就轉款

其實車呢樣野，鐘意就ok

高登到連登都證實左一樣野，逢紅必反，逢反必紅

好撚On9 呀，睇親都笑死，仲要信哂個下先死

P牌好大機會hi花
比著我兩三萬買架二手jazz/corolla操住先再慢慢儲錢買2b1a新車

Sport plus 加3度 樓主都應該裝一個

踩到盡同貨車差唔多快

買部新車姐 都俾人負皮

算啦都米已成炊 以腳車計係ok既 代步既野冷氣夠 油夠慳就ok 性能不必要求太多

負皮係因為巴打們鄧你唔值姐

Ps冇俾負皮

但樓主都重停留緊三十萬一架歐洲車，但而家買架 golf 都係廿萬......

買jazz唔on9
但20萬買jazz就一定係on9

我有格價啦 都話係因為想要日本車

成個post一個正皮都無

雖然我覺得rs 幾好
但買新車咁貴.. 負皮

一個人屌你on9 咁有好可能係屌你條友唔識 係on9

一班人屌你on9 , 咁你自己諗下係咩回事啦下

不過無所謂嘅，你覺得開心咪得

全部人都係鄧你唔抵姐

純粹當腳車用，ok
如果抱有小小玩車既心態，買呢架不如唔好買，好撚柒

唔係連登仔唔鐘意jazz，而係廿萬依個budget 買到更加好更加舒服嘅車啫
不過點解唔買架２手車學下嘢先呢？反正都會hi 下碰下

Jazz/Fit RS 個樣係幾靚既

但廿萬我唔會買

你睇下Jazz 15年車剩返14萬，仲未計你新牌撞過 wor

20萬買到架上100km轉個大彎都搞到條女成個身側曬既車，我接受唔到...

20萬budget 有咩車可以100km 轉大灣個身唔會側？

clio？

AE86

好多車100km轉大灣直頭炒啦

樓豬好撚慘
但難聽都要講 用廿萬買全新jazz真係超級大傻仔

新牌咪買二手jazz囉
要新車嘅樓上好多巴打都講左可以買polo/golf
橫掂新車都有保養 唔識咪返vw搞
你開得呢個post應該預咗好多人會好多人笑9你

不過最後想同樓豬講
錢係你嘅 你洗得開心洗乜理人點睇

廿萬jazz
係都polo/golf啦
我一年牌都買左架二手polo啦

其實 Mazda 3 真係好野
安全度同性能加性價比係唯一一部拍得住 golf
honda 呢d真係好似佢副 F1 引擎咁。。 咪搞啦

我會介意人地睇法就跟左連登仔建議加唔開po啦

巴打應該講緊廿萬買二手掛

Mazda 3 已經得，又唔係90度L彎

e.g. 大老山去吐露港上橋 / 馬鞍山去吐露港上橋

Mazda 3係差舊 turbo engine，有埋就 perfect
20萬有後多連桿玩，option 又足又厚料，真係算係咁

無人買新車邊有二手賣 大家鎮定d

新車？原來而家香港買rj車咁平
120仲要有m pac都係25萬

早上個星期先20個出 golf gt

Jazz狗都唔屌

25萬係15年車唔講?

我岩岩上官網睇要成大約38萬 17年新車
原來係講15年25萬 咁就咪撚講啦

其實上年六月行 Audi showroom，15年 A3 1.4 都係廿四萬，大方又得體

咁撚細部有幾得體呀

咁你覺得 jazz 大部啲咩？

人地買廿萬車唔通搵架 s class 比呀？

我全身車價都係9萬多啲
你覺得整要幾錢？
利申：澳洲

新牌 + 新Jazz + 一炮過

呢個組合滿分

買polo/golf 計返2手價同保護費其實係返度
始終jazz 2手真係硬

整撚死你

萬士得柒到西咁，傻西先買，golf仔都屈撚死呢d廢車，要樣無，要馬力又無

架車摺先就到道力唔傷人都講得出

其他車唔評論

叫人買vw車會唔會有d 靠害新牌仔
買得新車就梗係唔想整車
唔敢講DSG設計有問題
但D人成日都話玩vw 既dsg 要好似揸棍波車咁
否則個極力子好易過熱
樓主新牌點識錫住個DSG玩
除非樓主過左保養即刻換車就當我無講過

如果樓主諗住長揸唔飛
Jazz RS 唔差
除左安全氣袋得兩個差d之外
GK 既已經用左高強度鋼材
新cvt定期保養已經好少獲氣
只係cvt 反應慢係真
jazz 真係咁差就無香港人買啦
本田d sales 就唔會咁串啦

Btw 買左就唔使理其他人
享受駕駛樂趣啦

所以咪笑鳩緊樓主囉，做咩姐你？
講事實又嬲豬，a3有幾得體呀

個隻灣你肯定你同乘客唔會側身？

多謝支持

H車打手終於出現

H車打手

我講呢3架車 你又彈架M3 出黎 你唔好話巴士 飛機

次次都100km 去架啦，唔信算

黎左車台幾耐 有信 Jazz post 直情係佢開

Mazda 3 wor

廿萬新車，一定係Golf，講多無謂

整你丫媽波罩你
新車可以有咩整

樓主

下。。。你啲品味

咁我都知佢講緊Mazda3 佢打m3咪打返m3

樓主 唔洗理會 記得買前後車Cam

Golf 頭3年真係好好玩

係呀 無野整呀

保養期內

VW 返廠保養 每次成4千幾蚊

vw有邊個過咗保仲會番原廠

Golf係好車
5000公里都可以死一次波箱

你咁講 Audi 都一樣啦
不過人地保養做足
同埋 mk7 冇咩有人壞囉

瞓咗幾耐？

停留係人講佢講，或者用緊 mk6 驚緊掛

姐係水魚
不過有錢用自己錢，關人能事咩。

FIT有咩特別, 講親jazz點解講多人吹奏fit?

有送

廿萬買Jazz

你幾耐無睇萬事得啲車
日本最有心機造車現今計係佢

買新車除咗講牌子香港仲要講代理
皇冠
大昌行

買架A180好過啦

老老實實買左都返唔到轉頭
不過一炮+新牌+jazz新車真係未見過
我一年前新牌20個已經買到架落地3年到既C200
基本上同新車差唔多,不過真係好彩先搵到..
但jazz都叫做維修保養平,渣幾年想換個二手價都夠硬,叫做算係咁啦

不過一睇到新車jazz 20個真係笑左

岩呀
唔識車真係唔好買歐洲車
一陣用壞左又話點解歐洲車咁易壞
其實自己玩壞左

買架日本車咪算囉

一陣俾人話充大頭鬼架

樓主唔洗理會
你20個買返黎 唔係用到佢0嫁ma
玩2-3年 放到1x個 都叫賺

相反你買架RJ車 落地唔見10個 咪仲

A180 不如出返Golf 算

兩個都咁仆街

屌你廿萬jazz

12年golf R 廿八萬都有部

好似係

比我寧願買Prius c，反正腳車嘅話夠慳油

真係笑死

幾萬蚊有部GTR 仲買Golf R

人地都話鐘意新車，你班連登仔就話二十萬二手可以買咩車...
九唔撚搭八

自己上fb gp睇啦 日日都有mk7上拖車

唔信既可以繼續買 繼續整
交足保護費既都無乜所謂既

咪係
處女同公廁都有得拉埋一齊講

的確係處女既

處女肥婆同靚模咁比較囉

大家冷靜 無人買新車邊有二手車放 係咪先

kia morning 就肥婆姐
jazz 咁多人要, 頂多係普通樣毒絲

岩岩上28car㩒左一㩒，廿萬第一頁有以下：
BMWZ4 2011
BMW 750Li 2009
Benz E350 coupe 2011
Porsche Cayenne GTS 2008
VW Golf R 2010
Toyota Vellfire 3.5 2008
Infiniti Q50 2014

而且係人都知28car個價係要講9折
真係唔係想恥笑OP, 但係樓上是但一架都好過Jazz啦下嘛

🤤

點解新車同二手車都有得比較
你會唔會3000蚊執部2手ip7 然後話apple store比$6388 行出黎果D人on居

除咗14年架架都要強制驗先續到牌

呢句真，買一手提供二手貨源都要比你哋笑

屌真係是但一架都好過雀屎

我寧願俾錢車房佬，都唔想買新車俾舊稅俾呢個政府

咁我就真係唔知佢地玩咩
澳洲一街都係，幾年未見過有人拖
幾年黎個個月都係頭幾名
我真係 Google 都 Google 唔到有 mk7 車主 complain

雀屎根本係最賤嘅車
灣岸入邊比人射個啲npc車仔
Op好柒

之前係屯門車展好似見到170k 藍色rs

澳洲人駕駛習慣同路況同香港唔同
無咁多停車塞車

利申:三年澳洲牌

無圖你講咩都得啦

你鐘意用20萬買6 7年車就要迫人咁做

不如咁講
歐洲車除左polo 之外
邊部新車用20萬買到

Polo
Golf
Clio gt

知我者巴打也

留名

Ford 小飛俠囉 13-14萬有全新啦 料仲好過2B1A (唔好插我呀 我純粹聽關門聲比較)

prius c 點睇

仲有fiesta

真係得淡笑

新牌保險出到雙門車(z4)/大馬力車(golf R)
6/7年 e仔/7系真係唔使維修
後生仔有邊個會想揸Vellfire
如果出個post 話新牌想買Porsche 會唔會俾連登仔圍屌
成張list 除左Q50 之外 其他都無睇過樓主需要

唔係盲撐Jazz
但作為一個對車唔了解既新牌仔
你寧願去showroom 買新車唔使煩
定上28car 搵車約車 搵車房上架？

始終處女係一種情意結柒係柒d但你老婆係處你枱得起頭

用架車黎比條女

除左個尾怪 內籠 中控台 家庭車黎講算唔錯

用黎比女又難服眾既

但拎新車 拆膠紙、車籠內個陣新味、等拎車期間 係幾興奮同期待既

你估仲係十幾年車齡果架鐵皮jazz咩
Jazz ncap攞5星
聽班連登仔9up死得啦
叫人買部二手牛肺都唔買新車

買架2011 E350 coupe
渣出黎同渣部Jazz出黎
大家識簡啦

當然樓主你有權20萬鐘意買jazz新車
喜好既野好個人

但我就一定唔撚會
如果我自己咁做我會大大聲話自己
On 撚9！

可能車對於我係奢侈品
唔係必須品
買得奢侈品
奢侈品都唔型既話
我唔買算啦

渣緊舊benz開篷
一年都冇整一萬
但個觀感自己fit哂
你比部jazz 2026年出既我都唔會渣

當然，呢d喜好觀感野好個人
Enjoy the jazz

新車同價邊架好過jazz已經講到爛

舊車有舊車既韻味 新車有新車既喜悅
都唔明有咩好嘈 個個話20萬唔值 幾年後放返出去 最保值係Jazz 話傻仔個班 真係得淡笑

呢樣野好難講
都要睇下我既愛
同果個處（咩質地，欣宜咁）
先睇下枱唔枱起到頭
如果係欣宜咁，黎撚得佢處？

每間車廠都有佢地既selling point 新車20萬 其實都好多選擇既

最緊要自己開心就好
咩車都係

咁巴打你識車緊係唔同D

我買for實用

高登連登仔立場:

- jazz 一定撞車死
- bmw 320 以下(甚至3系以下)都係充大頭鬼
- benz c200 以下(甚至c以下)都係充大頭鬼
- audi 一定整多過渣
- 韓國車狗也不屌
- h車是原罪

仲有無

歐洲 Jazz 好似Honda 做返代理，

所以未比大昌行咁陰毒 cut 剩雙氣袋架...

知點解Jazz NCAP咁高分未

買新車係on9

冇車正窮撚

Vw 一個月就死波箱

一睇呢到好多人恥笑樓主廿萬買新車

其實果班全部都係想充大頭鬼
揸架爛鬼benz 想昆人係貴車

遲下唔用國產車 話你唔愛國 玻璃心

我覺得就算我聽連登仔講買golf

都會俾佢地笑我廿萬唔買部2A1B二手

又唔好咁講
如果你識車咁廿萬實買到架spec好好多既二手既

自

祝你路路鏗通

golf 係現年mk車

然後我買左2B1A二手

就會笑我P牌仔買2B1A
好難捉摸呀屌

就黎4-50萬買架全新5系 E仔 A5 都比人話傻仔 On9 點解唔買二手M2、S5

d人貼炒jazz係第一代，樓主買緊最新款

其實成日講撞到摺埋，有冇真係死過人

大把CLA, A180/200/250 係p牌啦

你點睇得雙氣袋？

你坐喺摺埋嗰個位睇下死得未？定係後座唔預坐人

台灣有死過人

樓主，岩岩考到牌，想買架兩三萬既JAZZ操下車，應該選咩野年份

等樓主果架

撞屌曬巴超跑都冇事，定D wor

識唔識車又點
有人鍾意屌處女有人鍾意淫娃十幾手閪
真係關你閪事咩

無人買新車 閪有人比你執二灘
講撚自己咁撚清高
明明買野就係咸魚白菜
下下係到拎架十年八年乜柒benz 出黎都on撚鳩既

撞得勁貨車都死la

澳洲唔塞車都講得出
我 average speed 長期 25km 樓下囉

事實上 好多Mk仔 新牌仔 渣架幾年前款既RJ 車 自我感覺係好威

比起香港
你咩省丫
我WA真係0塞車

屌你四驅小子咩

唔好話H車打手 數據無人理 可以係真 可以係假
Jazz皮薄係事實黎

我話無咁多塞車咋

唔算快，仲要比Match仔撞，但重點係後座冇上安坐帶

我真係費鳩事同你講。。。。你自己開個 Google map 睇下 Sydney Melbourne Brisbane traffic 啦

講撚左幾多次香港行貨 Jazz 得雙氣袋，歐洲 Jazz 成6個氣袋

Melbourne人表示除左返工放工時間，平時冇問題

但大部分人都係 peak hour 出行
golf 同 Mazda 3 係打工仔至愛，二萬幾咩都齊又慳油

講緊連登立場

痴撚完未
人地要新車呀屌
係咁叫人買2手車
連登車台真係好多柒頭

所以我叫大家鎮定D 有一手先有二手

X2

窮就收下嗲啦屌你老母
舊mb咪又係咁撚柒
好撚心你d咁既柒頭 又唔撚係有錢
係到呀支呀左

我都唔知條友係選擇性失明定假膠
上面先講完

渣架牛肺benz話車係奢侈品
笑撚左

如果我今日開post係話廿零萬買左golf

會唔會少D負皮

唔會，你屈到多幾個 option 我地包讚你叻仔

應該都唔會少好多
BTW 樓主我冇比負皮你，因為我支持你買一手車但覺得你買jazz 真係冇諗清楚

有處唔要仲叫人去食二手
自己係二手唔抵得人係處

我食左幾隻處，但處都要揀過度過架，普通質數你俾女神價錢
佢可能冇還下價。個 friend 上次去左五次先買，埋單平左 15%

就咁睇我好似直頭唔應該買車

三個朋友揸jazz 兩架total lost 左

你班仆街搞到樓主依家渣落都覺得un住un 住咁

咁又唔會
買之前都知廿萬俾連登仔用實唔會買喱部既

又唔可以話唔應該買車嘅
我早排又係買車，我個budget 又係買到全新polo或golf 但我咪又係買左架２手Mx5
各有各玩法冇話邊個岩定錯所以自己覺得okay就okay，我諗依到D巴打都係覺得你唔應該買jazz啫

最緊要自己鐘意 唔好比人動搖到
靠樓主 先可以維持到jazz二手市場既供應

不過真係有太多更好選擇

連登仔咁憎Jazz因為Jazz多MK揸，而MK溝哂連登仔d女

唔會 一樣會有人話你充大頭鬼
之後叫你買架2手fit / jazz
睛天會好落力叫你買Mazda
跟手大眼狗會話日本車係垃圾 應該學佢買520就岩曬

痴線，你估個個都咁咩。。。你睇負皮數先啦
我揸Q7都唔係話佢 cheap, 係話唔鳩抵渣嗎
下次買新車格多幾格啦少年，車行賺到笑架，使同佢客氣咩

引左好多揸垃圾車出黎踩H車既窮撚
咩golf呢啲垃圾咪又係周街都係 狗也不屌
Jazz以前P牌揸過用黎代步一流

利申 宜家bmw m3

講兩句就Q7，M3

巴打好少睇車台？

m3

依家個個都好熱血

教精佢渣，當年新牌買處女咪又係唔識講價
個d option 全部唔值錢，過廿萬仲開 post 就梗俾人笑啦

所以我買左Bwm M3 120萬左右
申利 一炮過

樓主都話女朋友鐘意咁仲有得計咩
書都有話烽火戲諸侯，只為博紅顏一笑。樓主一架jazz博到佢女友歡心就咩都值啦

唔係中意，係佢唔中意mazda，寧願jazz

btw廿萬golf又笑jazz又笑 買新車就一定會俾人笑

睇黎你唔明
唔明就算

rich

笑就一定會有所以唔洗介意
咁你地令到佢開心先啦，而唔係買完黑尻你面

唔止架
而家買寶馬唔可以買1至4系
MB又唔買得C系以下
新牌最好就買c63呀 m6呀咁就最威最型

btw 我真係少上車台
點解買新車要俾人笑
我真係好撚鐘意新車陣味。。。。仲有五年無限里保養。。

錢係你俾，名係寫你，花錢花時間花精神渣同養果個都係你，條女點解有資格話事

你想我點答你

反而我唔明點解jazz會同mazda3比，如果要比唔係應該同mazda2比先適合啲咩？大家又係1500cc 以下嘅車

btw 樓主新牌用廿萬買架新jazz真心覺得唔太好，寧願頭一兩年買架二手操車粗用下練熟手車先換架新車好過

老實話只能覺得你好慘，明明mazda架車一定多野玩過jazz 啲鋼水又好過佢，偏偏你女朋友就唔鍾意

我覺得我句嘢真係解答到點解要買jazz 依個問題

買新車有人幫你搞掂哂D野唔洗煩
貪方便

換左條女佢啦

買新車有咩好笑
有錢邊個唔想買新車
有班on9 仔下下攞d 5/6年既二手歐洲車黎比
咪仲好笑

問題在於你仲停留係歐洲車就算新車都整到仆街既年代

過去五六年前歐洲車設備同今日比差太遠
下一個五六年就冇咁大分別，仲可以用下既

自己比錢買做咩理人點睇
如果真係咁唔掂
點會成街都係jazz ractis note呢堆
佢地眼中狗都唔屌既垃圾車

不過如果我自己會揀福士polo

事實樓上已經有人講左20萬歐洲新車有咩選擇 買fiesta聽下車門聲都抵

我無理人點睇 會睇之前問車個po就跟左連登仔意見啦
只係開po睇連登仔反應

支持樓主 新車

我同你差唔多, 廿萬鬆budget, 諗緊乜車好

成日揸部5.5衝住100過 係有少少側既

有乜所謂 架架車都有人buy架啦

新車 mazda 3 or 120 m sport

喺日本揸過 Fit Hybrid 行山路，真係浪到飛起

岩啊巴打

司機位都無事，証明安全非常好

我鍾意 FD2, FN2, FK2, DC5, S2000, 但對 Jazz 就反感，揸過兩次都睇唔到有咩賣點

咁不如 Toyota, 同價車空間感仲大

而家新車貴左咁多
14年新出個陣都係18個左右
仲要今年facelift....
利申jazz rs 車主

做左傻仔都未知

其實而家息口低新車真係唔好一炮過
個opportunity cost好大

樓主帶旺晒車台

而家上會咩息口？ 2%？

我廿萬放完出黎會無錢洗咩唔通

完全唔明有能力一炮過有咩問題

我諗佢地係講緊opportunity cost 問題姐
同樣地20萬去投資個return 高過過會息口就得

少過2。
1.25-1.5都有
有抵押問銀行借仲好

樓主20個一炮過其實真係好傻

咁平
我買架jazz 前都有諗過上會買fiesta / polo / spade / cilo
我記得車行開個d rate 都2% up

你開心就得喇
我淨係想講有錢佬都唔會一炮過買一個單位而家分開幾份做首期買幾間

車行一定貴
代理個rate好好多
當然同你職業都有關

就算上會2.5%, 通漲都唔止呢個數

有錢佬買咩車我買咩車呀ching
個本差咁遠

拎去做投資實賺架咩，得個20萬，去賭咩唔通

正確

有錢一炮過都儍
20萬又唔係多
投資叻極咪得幾萬

唔係咁講嫁巴打
20萬可以玩到好多野
我唔係笑你20萬揸jazz
只係提點下下次唔好咁用錢啫

買樓係投資
買車你唔會同我講係投資呀
性質完全唔同喎

樓可以放租，你車會唔會租呀

廿萬一炮買車都可以講到機會成本 真係笑左

Haha 咁20萬買股票都好多野玩gei
唔緊要啦諗下收左車之後有咩改好過啦
Gk5 大把野比你改

買腳車 是鳩但買架黎操都得啦

唔係香港講黎做乜7

咁你朋友仲係唔係度？

有錢佬買車個本係百幾萬起，人地股票升一毫一蚊同我個廿萬升一毫一蚊完全兩個世界黎

自問無個種心力日日去望實D上落大既細價股，一向都係放舊錢係公用股度就算，廿萬對我黎講做投資，賺唔賺得多過個利息，真係未必 但就一定要花心力去賺返個度既錢，咁我寧願唔比息

D 人已經鬧到無野好鬧
由俾20萬買Jazz
鬧到去20萬一炮過買車
遲d 會唔會鬧埋你做咩買車

不過真係好耐無見過車台咁熱鬧

我明，所以我都唔係成日買股票
講到尾最重要都係自己開心，新車就係新車

樓主洗廿萬可能只係我地洗五十咁鬆動呢

H 車係原罪
揸jazz 又係原罪
買車一炮過都係原罪
仲有乜？

鬧乜撚野
唔岩聽又起哂貢咁
貼上黎車台一定要讚你咩屌你

上面有巴打整合過，可以搵搵

都話窮撚，餓唔死個種咁大把

點解唔加多d買架xxx

裝個pedalbox 屌打佢地班mazda golf polo !!!

覺得樓主慘者
開開心心買架車上黎share
俾你地笑足十幾頁
佢EQ算係好高架啦

其實講性能jazz rs 唔差
1500cc 無牛都有130匹
架車得1070kg, 後look 都係用碟brake, 又慳油

佢有佢開開心心揸新車
咪有鳩得你班友笑囉笑完又唔會少忽肉

其實係連登開得jazz po仲要新車同P牌仔都有哂心理準備

Haha 我d fd 知我用125k 買左架jazz 都下下聲，所以我明

14 年 jazz rs 12萬真心抵

佢地唔明，又係講做乜唔買bba 個d

你點答

叫佢地找架bba 2 年車125k 比我

接RJ 二手盤 車主真係多謝你 我就真係恭喜你

差唔多吧 不過呢款Jazz RS 係低渣 有款有籠
係皮薄少少

仲衰過買KIA 同假H

Yes , 所以照買

香港版得雙氣袋, 一定無五星

香港買車好多野都俾人閹左定一係唔入
golf 有好多居然冇 bluetooth
Audi q7 唔入勁慳油既柴油版仲要冇 assistance package 買
仲有數之不盡，唔知代理仆街定運輸署仆街

貴又貴過人，配備又少過人

首次登記稅囉

岩岩睇，個柴油測試勁到歐盟六型都未必上到私家車牌

廿萬買fd2好過

我都唔明點解咁多連登仔出黎插樓主
雖然廿萬事實上可以有多d大家認為好d既選擇
但始終都係自己決定黎
樓主自我感覺良好咪算

Mazda 車本身就真係唔錯 但代理真係on9到冇人有
利申 Mazda車主 (暫時仲係 好快唔係）
Budget本身同樓主差不多但最後比多左少少買左部歐洲冷門車

咩車？
Peugeot 308

我估cilo gt

全錯 Volvo V40

唔 Tiguan

想知宏益點on9法

對高身車冇乜特別好感
同埋睇車個時走去showroom 連試車都唔想比我試
話冇期 VW淨係有諗過全新同二手7代gti
二手又驚比人玩到殘晒 新車又覺得好唔抵 個價好高不成低不就
Volvo 又做promo 諗多兩諗就deal了
反而有少少後悔當時冇試到clio gt 唔買都想試下
不過一定唔會買法國車

樓主我支持你
新車係值得，我除左剛考到牌比人水我買二手車之外，之後幾次都係買新車
二手車多數有陣味，又唔知上幾手點用，係架車做乜，比得起都係買新車好，比唔起我寧願渣低一兩級既新車都唔要二手車
不過如果你只係得廿萬，唔肯比多點或供多點，我會揀mazda，因為honda同toyota已經唔掂，仲講咩雙田好既人多數係唔識車或者係老一輩，脫哂節架喇
另外 有人話新車供息口好平，係咪搞錯左平息同apr? 我供樓有層樓做抵押都要成兩%有多，車loan點會一點幾%? 我對上一次買新車問過好多間都要成三點幾%apr, 最後我用tax loan借到2%左右，同供樓差唔多，但係tax loan係冇抵押，架車個牌薄係自己手，不過要annual salary過百萬先借到咁平。

同埋呢，買車問女人意見係好，因好多時男人覺得型但係女人覺得7/mk，或者相反。我自己就唔介意麻甩佬點睇我部車，最緊要班女覺得靚同non mk。不過呢，下次買車你就問多幾個女性意見（最好係女神或者你都有興趣扑既女），唔好只係問女朋友

因為女朋友有利益衝突，可能會水你買部叫薯d既，費事你拎去溝女 利申 試過 買完先話覺得另一部靚d(之前有比埋佢揀）

無樓主呢啲人買一手你又點可以平買二手？加油巴打，二十萬買jazz雖然我都覺唔值，不過心頭好無法。

未試過揸新車既人係唔明揸新車有幾爽
我覺得二手車買返黎硬係有種唔係你既感覺 買返黎又會想樣樣翻新
比著我都會好似樓主咁
買自己能力範圍入面最鍾意果架既新車
咁當然冇能力買新車 買住二手車揸下都好開心
但唔係新車返黎破處果種感覺

樓主快啲15萬放左佢轉架歐洲二手

又係比多小小系列

非常認同

係啊，仲好快送你去見d名人添，李小龍啊、蔣介石啊etc

屌人地想買0首都唔得咩？

肥仔

廿零萬既新車都唔會溝到女架啦

又唔可以咁講
有車同冇車已經兩個境界啦
好多人揸架錢7日本舊車仔都車住條女啦，星期六日去郊遊熱點見唔少，好多都質素唔錯，我會想屌。

都係提意比多少少買a180啦，個底好d ，第日有多d錢改到a45樣都得 。你jazz點改呀？

我見好多人cla或a200/250都改到a45 cla 45樣

利申：本身想買cla45, 比老婆水左買a45 之後有次爆料其實佢覺得cla45靚d

不過樓主你唔買都買左
渣到完左保養先換車囉，到時又甩埋p, 有經驗唔會撞花架車，全保又平好多好多。新牌渣jazz都好架，易睇位，油錢平，操車都平d

非常認同
二手車買左返黎我會成日疑神疑鬼 有少少味，少少故障都會懷疑上手搞過咩
新車就窿窿喇喇都夠膽自己清潔 even執到條鳩毛都知係自己跌出黎，好有安全感

點睇renault clio gt?
個6 speed dial clutch有無golf咁易死

Dual

其實如果用比多少少既心態諗 永無止境既ching

日本車好在多零件整
不過可能我唔好彩，同保樣唔好
我之前身痕出左部mark x
結果玩到要抬偈同波箱

A180 扮45咪仲柒
無咁大個頭 唔好戴咁大頂帽
香港好多依d人 仲要乜都加個m呀amg呀咁
不過cla45靚d就真既

YES

2B1A 的確食女易d 既

法國車 ... 祝你好運

公司有2部Peugeot Expert 貨van
行左唔到2萬 落地一年
壞門抽4次 尾門又壞
仲要狂漏風油軚油

聽講法國車一壞要摸零件，仲貴同煩過2b1a

加多少少寶馬穩陣幾多

起碼部車仲係完整

司機同女友都完全無事, 仲可以擺post

見到都肉赤

BMW維修貴咁多 真係養唔起r周車